其实很简单,每个部分按照规则拆分开来, 再用分数表示,然后相加即可.
循环小数部分表示方法如下, 例如 `(123)`, 有 3 位, 那么分子就是 `123`, 分母就是 `1000 - 1 = 999`, 如果是 `12(123)` 这样前面有不循环的部分, 则分母乘以 `100` 即可.
相加完成之后化成最简分数表示即可, 比较分子分母是否相等就行.

PS. solution 里面看到了非常离谱的方式, 用 double 模拟, 模拟到小数后面, 由于题目限制了不循环小数 4 位,循环小数 4 位,所以比较相差小于 eps 也能通过题目, 但感觉有点邪道.